個仔就出世 小弟性何 改咩名好

如題

叫b仔

何李福
Ho Lee Fuk

何 魔術師

何金銀

何必呢

何里活

蘭勁

何福堂

何波

英文名：Ho Ball

何馬

陳。。。諗下先。。。